其實一百萬人已經算好好

大家唔好灰心 加油